[換機]有冇好用既可拆式電池既電話?

唔要炸彈

筆直$5000

LG V20?

有諗過，依家我用緊LG G3
但LG被人踩到貼地
V20有冇伏?

V20

倒水電

諗住買多一兩粒電
一日輪住用

高攻過炸彈
唔考慮

LG就係伏

冇

g4 包無伏
正
可以一嚐燒樣倒水電

屌
有朋友新買冇耐燒底板

呢個年代仲有咩牌子唔伏
啲仆街實話Apple

第2粒電點叉??